【當年今日】柏林圍牆倒下原因：記者會講錯嘢！

柏林圍牆倒塌 起因：記者會講錯嘢！

1989年11月9日，本來東德政府只係準備冇簽證限制，俾人民可以自由過關去西柏林。記者問幾時生效，點知個官員口誤，話係即時生效！
於是，大批群眾湧去關口，關口嘅軍人唔知點辦，唔敢開槍，唯有開放關口俾人通過。因為人潮太多，有人開始拆牆，於是牆就倒了！

Popo 小心啦，終有一日你會喺記者會講錯嘢，成功引爆革命！

P牌推唔到，大家幫忙推

柏林圍牆倒下30週年集會
德國嘅香港人請多多支持！

(國際戰線) 11月9號，柏林集會
柏林圍牆都可以倒下，無咩係無可能！

借位
幫手Rt + like

Senator Scott嘅tweet嚴重唔夠人推，佢係法案好主要嘅推手。

Senator Rubio盡心盡力，迫McConnell迫到咁緊都係唔夠多推，希望大家可以幫幫手。

推